如果世上沒傻瓜

傻在為你 賣完了討好的把戲
被你把持如馴良機器
研習更動人語氣 然後換來悔氣
視作耍花槍趣味

明明呢首歌咁好聽 但係點解好似冇乜人聽過咁？

傻在為你 任情緒墮落未逃避
不管安危浮沉泥沼 當作極樂園地
難道世上唯有你 才令地球更美
明知等於寵壞你

細個成日都聽

ching 識聽喎

但係依家已經冇乜人識呢首歌
未聽人唱過